[We’re in the endgame now.]

我心情好繁雜
好期待四嗰鐘之後嘅戲
但係又唔想接受呢嗰宇宙已經行到咁遠 遠到有啲角色要離開

心情繁雜到訓唔到
嗰種又期待 又驚有失望嘅感覺

bring me thanos

You should have ......
You should ......
You should have gone for the head .....